覺得食個午餐50蚊算貴，係咪我已經脫節？

貴

係外地幾年 我印象中50蚊可以食兩餐LUNCH

窮撚40都覺得貴

$30

22

真係勁貴
差唔多已經係一個鐘人工錢

貴啦 不過睇質素姐都係

茶記垃圾常餐都50呀屌

係咪你個間貴